阿利友好區

和你老母啊上年咁撚串，
想我而家縮手？

利狗食屎啦

嫌命長呀aa狗

岩岩比人爆ac, sor

ok fd返

都係以前高登波台好

唉 一去不返了

我利洗同你隊垃圾阿和好？
洗定底褲準備比我哋炒到瀨屎啦

樓主曼迷

個名